(公投)下次遍地開花只爆cctv cam ok?

如果怕影響中間浮動派同淺黃取態
快投 下次開花參考

你爆得，D黑狗又爆其他